№ 10
Sel 5mal Oktobril 1885
Olid koos kohtumeehed Peawanem Karel Traugott,  Jaan Pernestein, Hans Pent.
Ei olnud sel päewal Kohtu mõistmist.
Peakohtumees Karel Traugott XXX
Jaan Pernestein XXX
Hans Pent XXX
